永遠不割，但需冷靜思考！

根本政府一d都唔驚勇武，最想煽動你地，捉撚晒你班人就最好。

佢地而家最驚既係覺醒左既和理非呀！
點解呀？
和理非今次全面覺醒，無人再想要袋住先
個個都非五大訴求不可。
琴日一轉機場，玩撚到個政府on99
佢地最驚和理非，點解呀
因為和理非最驚比人拉
一定唔會搞事
唔搞事，d犬點出動呀？
出動唔到，日日搞鳩你，搞到你日日取消、延誤航班，可以點樣唔跪呀？點冷處理都無辦法忽略到個損失呀。d報紙話搞香港機場仲衰過中美貿易戰！

今晚好爆，捉到公安，我理撚得佢鬼唔鬼，只要有一樣野捉起到恐共情緒，（你估左報講既野流架，佢地都最撚驚呢樣搞到全民覺醒呀！）原來係證據確鑿，未覺醒個500萬都分分鐘開始驚，有乜勁過呢個核彈

所以，係機場個到，淡淡定，捉到既綁住佢，佢唔覺意跌左證件就「執返比佢」比記者問佢地，記者覺得夠爆記自然會報啦！唔洗咁緊張激動！

要冷靜，發現到咩都要冷靜。
邊個係咁講埋晒d打7佢既，就拉拉個位小姐/人兄，唔好比佢係中心位置。

唔係割呀，係驚咁搞法，機場都入唔撚到呀
自己白白洗失機會。
手握覺醒和理非+冷靜勇武，我地真係唔會輸架！！

唔好比運動失焦

尚未成功，仍需努力
共勉之

今日打人個d一定係狗黎

推

721
811

推
721
811